ios 10.2 beta3

有無巴打升左？

利申用緊ios10.2 beta 2 6仔

推

剛剛到？

會唔會有伏嫁？

建議裝beta 1

公認電力好

咩剛剛到？

就係想問下

上左2 downgrade 完 會唔會無晒data?

腦魔都未開post，唔敢裝住

都唔係正式版

今朝放監？

Beta 3好似成兩個禮拜喇喎

上個日就用,都唔覺有乜問題

6仔 一出就升
電量依然一舊屎
整體順咗